[好重要]請勇武手足隨身帶索帶！

愈嚟愈多白衫佬、便衣警員會混入人群搞事、撩人隻抽。喺哩個時候，「自衛」就一撚定，但請記得以制伏為前題，唔係洩憤。今日睇戲見到打到個攞棍嘅無反應，要first aid，畫面真係幾趕客，尤其對老一輩或者淺黃。

你一個人同佢隻抽就梗係冇乜所謂啦，但手足一湧而上抽水，就好難控制到佢會唔會畀人打死，一人一拳，又或者一人一棍就真係可能死人。無錯，我想佢死，但我唔係想殺咗佢。如果有人死，運動可能被瓦解，大局為重。

我哋唔可以殺人，但可以制伏，然後羞辱佢。

人多抽兩下水就㩒低佢，再用索帶索起佢，影下相、拍下片，想點玩都得啦。

切記！制伏為主、攻擊為副。制伏、索起、羞辱，就係咁簡單。

我

要

真

普

選

其實麻包袋乜意思

索起班福建佬畀補相哥哥影下佢哋啲靚仔樣咪幾好囉

放核彈都唔割呀！
我無資格批評佢地做得岩唔岩
6.12都係靠前線，先可以停左個送中二讀！
前線決定！我絕對尊重！

我只要各位手足
不流血！不受傷！不被捕！

是 唔會割

速龍 狗仔唔聽話又索得 得咗

索起班福建佬畀補相哥哥影下佢哋啲靚仔樣咪幾好囉
速龍 狗仔唔聽話又索得 得咗

福建佬想打記者

機場和你飛

有冇人有機場文宣圖

1

2

3

4

5

6

7

8

9

十連！睇嚟冇人認同

［有片］北角勇士擊退黑社會，好波！

一睇再睇

多倫多大學政治科學系助理教授 Lynette H. Ong 的論文「惡煞僱傭﹕中國的國家高壓管治與『日常鎮壓』(“Thugs-for-Hire”: State Coercion and “Everyday Repression” in China)」。（下文為《立場新聞》中文撮要）
…………
中國國家經常動用第三方暴力（如黑社會）打擊示威者與請願者。「暴力對實踐不受歡迎及違法的政策十分有效用、有效率。」因為這方式可以令國家逃避責任，維持合法性。然而這種形式亦有其代價﹕國家體制的合法性及人民對國家的信任，勢必受損。她說，借用暴力的管治手法只能支撐體制的專制統治，對強化其管治基礎毫無幫助。

我係黃大仙走埋去淋熄啲火個條女，我有嘢想講。

黃大仙紀律部隊宿舍裡面有黑警，但都有消防、有救護等等其他紀律部隊，有同路人亦都有英雄。

光

復

香

港

時

代

革

命

多左好多低質5毛帶風向

莫非係我所以冇人理？

推

吹啊吹 讓這風吹

推啊推 讓這post推

求幫推

負評話我知點解

要迫供啊

逼供啫係點，講下？

問佢來歷，原因，如純白衣，行私人方法去教導。

有手足比人打撚到入院呀

我冇叫你唔打 咁你係咪想手足做殺人犯

要做

街坊講左係北角福建幫

咁諗返元朗一直係話收到風黑衣人搞元朗 諗返其實好鬼 不過鄉黑一定要清算

希望前線手足睇睇

我係北角福建人 連登仔同我入黎

雖然冇得fc

呢樣真，，係時候據升裝備自保

索帶嚟講 又唔叫升級嘅 係唔好打死人啫 打死人就輸喇

所以咪要裝備多樣化，預防特發事情，自保，攻擊要更多可用裝備

畀記者影都好睇啲 唔係齋揼

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與三罷
#各區集會
#直至政府跪低
#出核彈都不割蓆

#出核彈都不割蓆 哩個真心正

我今日係大埔食左兩棍鋼筋

有索帶就唔洗放人 又有得影著班仆街

索起帶佢哋去做road block囉

又話半夜帶到風向 冇人幫推

哩期係咪自推會上到熱門？

人都冇隻 入嚟鬧下我都好啊

diu 係咪改咗自推係冇人睇到 仆街